a way out係電腦玩

如二人玩，係咪要一個人用key board, 另一人用手掣？

How do you turn this on

on9唔好打機